中國末來有冇機會行聯邦制？

共產黨倒台其實係時間問題
個武肺完咗之後找埋數差唔多

到時香港歸英 大陸行美國個套聯邦制

好快就知
快就2021年
最遲2023年
中共應該玩完

同樣見解

訓撚醒未

會換個皇帝

你以為共狗真係好撚勁？
佢地又窮又醜
離倒台不遠

基因問題 最好就俾美國管

唔通你勁 ?
排到北京都唔淪到你啦

聯邦咩...(馬沙腔)

On9